一人一次覺得自己就死既經歷

早排睇發燒睇急症
點知佢叫我留院check下 期間做左幾次肺炎test又照左肺
到左下晏佢叫我照多次肺同做多個test
話我個肺有花..嚇到仆街 成晚訓唔著係度睇走馬燈
結果係淋巴發炎食左抗生素走得 我問佢個肺花成點 佢話無野

樓下全部人唔好講發夢野

健康台講健康野

細個想試下打丁咩感覺，係張床到打，不斷chok，chok到就射前既一秒，唔敢大大力射出黎，就用包皮包住個龜頭，再摙住層包皮，一黎想令佢唔會射出黎，二黎想用痛覺黎掩蓋個爽快感。

第二朝起身發現條野條巨龍生左啲紅點，好驚就咁廢左

驚恐症發作

打化療個陣 打到第9次藥物過敏
成個人出紅疹，心跳跳到190幾 ,咽喉腫哂呼吸唔到
要即刻急救打止敏針同聞氧氣 嚇死我 個陣全部姑娘即刻衝埋黎推我上床

自己一個係屋企
之後飲完酒去沖涼

暈咗一陣

架貨車衝紅燈 我一隻腳踏出左馬路 拎轉頭睇到架貨車就埋線都唔慢速 我停左半拍 個人挨後 收返隻腳埋黎 然後架車係我身前刷過

我都試過 同個fd過緊十字路口 明明果個位綠燈行人唔比車轉 我見到就邊玩電話邊過 點知有架貨車轉緊過黎 好彩個fd拉住我

連續一個星期唔夠瞓同埋好大壓力 朝早又冇胃口冇食過嘢跟住體力勞動 係咁比人要求重做 做做下突然之間好想嘔 瘋狂標冷汗要扒低休息 耳鳴同埋feel到天旋地轉 意識好模糊 身邊啲人見到我唔對路之後都即刻叫我食嘢 但超想嘔食唔到昏迷咗半個鐘之後冇事

失戀

揸電單車去崖邊睇風景 諗住煞掣點知扭錯油門 好在停得切

試過三樓跌落街，試過俾車撞到，試過啲壁佈板跌落嚟打中頭，試過揸帆船出到海打九號波，試過一條友行山半個人跌出懸崖，試落零下廿度雪國鄉下蕩失路，試過三十樓棚架踩斷竹，試過磨砂機爆碟碎片中頸，試過車床夾到手指，試過踩單車衝落山個brake壞左，試過揸電單車炒車...

有時我會覺得人係不死之身

我係你呢世唔再出街

小時起馬路邊個球場打波，點知個波出左場去到馬路，無睇清楚就出左馬路執波，就起抬頭果下，架的士就起正我條腰側輕輕碰了一下

重點係幾乎每次冇受傷，有都係輕傷
而且每次死過返生都會情緒高揚
恐懼嘅同時會有種全能感
有少少欲罷不能

心跳去到160
要食藥降
個護士細細聲係我耳邊話食完會陽萎
我跳得仲勁

轉行啦

我提到嘅，冇一樣係我工作時發生

巴打做建造業、平時做運動鐘意向難度挑戰？ 有d場景唔似一般人會接觸到？

依家係做緊地盤
不過提到嘅大多數都係學生時代發生，後生得閒冇野做時間多，有時一諗到就去試
依家冇咁多精力了

係ICU失去左意識兩日 後尾個人清醒番諗番轉頭先覺得自己真係就死

後尾住院有次朝早未訓醒就俾姑娘捉黎度supine erect BP
因為佢實在太忙就叫我自己計時3分鐘之後再撳個bp機
嘩企左一陣已經feel到眼前開始變白而且呼吸同心跳加速
到夠鐘果下已經冇辦法行兩步去撳 麻煩左行過嘅助理姨姨幫手撳
結果我bp跌到勁低心跳超快 果下即刻坐左落床成個人勁panic 覺得自己差少少就要暈低

仲有一次係醫院做果個跑步test 心跳去到190 覺得自己就黎往生

外國行山盪失路

行行下超市聽到巨響
然後見到D人個個望曬過黎

原來我身後面有個貨架成個冧左行慢少少都死撚左

抑鬱症最嚴重個陣時食咗百幾粒精神科藥
個人迷迷糊糊仲係咁有幻覺幻聽
以為自己會死 醒返仲失望